除了《紐約郵報》的文章傳到林肯計劃後，韋弗因心臟病突發請了病假外，沒有人在競選季中期宣佈對他採取任何行動。 林肯計劃公開宣稱對韋弗文本的無知被洩露的通信削弱了|克里斯·約翰遜| 2021年2月9日|華盛頓刀鋒 
 分析發現，全國成人心臟手術量下降了一半以上，平均每月約1.2萬例手術。 大數字:大流行期間，心臟手術下降了53% |琳達·希林| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 在慢性心力衰竭患者服用常規心臟藥物的同時，山楂莓被發現可以改善心功能、呼吸短促和疲勞。 科學證明四種植物具有治療作用|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月25日|大眾科學 
 該理論的一部分是，壓力會導致你的心臟和呼吸信號失衡，而放慢呼吸速度可以幫助它們重新同步。 如何防止你的焦慮失控|Sara Chodosh | 2021年1月15日|大眾科學 
 在特拉華州的克里斯蒂安娜醫院，重症護理護士勞倫·埃斯波西託(Lauren Esposito)和她的同事通常與危重心臟病患者打交道。 醫院的重症監護室人滿為患。 這比聽起來更糟糕。 凱瑟琳·哈蒙勇氣| 2020年12月24日|Vox 
 一位68歲的婦女心臟病發作，心臟驟停。 現實生活中的拉撒路:當病人從死亡中復活|Sandeep Jauhar | 2014年8月21日|每日野獸 
 事實上，半數有心臟疾病的人都有“理想”水平的低密度脂蛋白膽固醇。 美國心臟協會對飽和脂肪的荒謬痴迷 芭芭拉·h·羅伯茨| 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 在心臟方面，它逆轉了年齡引起的心臟肥厚(心臟增大)。 這就是你永生的方法|醫生。 Anand Veeravagu醫學博士，Tej Azad | 2014年5月6日|DAILY BEAST 
 當時的希望是，一個失去知覺的人會因心跳和呼吸停止而迅速死亡。 死刑的可怕真相|Kent Sepkowitz | 2014年2月6日|DAILY BEAST 
 但有報道稱，大麻可以被認為是一種死因，因為它可以引起心臟驟停。 英國母親“被大麻毒死”|每日電訊報| 2014年1月31日|每日野獸 
 他知道他的家族有心臟病，但他以前從未意識到他的遺產的意義。 塗料| Sax侯麥 
 除此之外，傑西的弟弟死於肺病，一個海邊的熟人死於心臟性哮喘。 英國季度評論，美國版，卷LIV |各種 
 減輕了疾病的症狀，縮短了發作時間，預防了心臟併發症。 科學美國人增刊第299號|各種 
 輕輕地幫助導管沿著脈橋向下移動，直到它通過胃的心孔。 細菌學技術的基本原理|約翰·威廉·亨利·愛 
 到目前為止，所有的改革都沒有帶來任何好處，因為它們要麼是大腦的，要麼是心臟的。 《大西洋月刊》，第14卷，第85期，1864年11月|各種